我認為抗爭模式要有所改變！要贏就要食腦非犧牲！

衝擊實在太大代價，睇住班學生一個一個比人拉真係好心痛。人死左，玻璃又打過，往後抗爭可以預見愈黎愈激，但老實講我唔覺得呢個冷血嘅政權會回應，而潔僻又善忘嘅香港人更好有可能離棄我地，最後大家會更絕望，更多人犧牲自己。

咁係咪走番和理非咩都唔做呀？
絕對唔係，但我認為既然要打呢場仗，就要食腦。一直犧牲自己，最後只會浪費哂已經為我地犧牲左嘅人。要贏就要保護自己同時打擊對方！

不合作運動！
不合作運動係比較安全而又比到壓力政府既最有效方法。正如我所講，衝我地都衝過，人又死過，唔通真係要整個汽油彈見一個炸一個咩。

不合作運動係我地最有效嘅武器，但最理想係要有民意基礎下，做一d有關於條例的不合作運動。所以我唔建議每次都封路搞港鐵，一黎同條例無直接關係，二黎垃圾政權暫緩令反送中失去迫切性，未有足夠民意支持影響咁廣泛嘅動作。

Sor我未唸到可以做咩不合作動係同反送中有關，但最緊要出師有名，比到壓力政府同時又係民意可接受範圍內。

輿論戰！
之前好多巴打真係做得好好，特別係長輩圖，我老母睇完就開始send比其他人。建制班垃圾就係知班廢老奴性重而冇腦，所以講野唔需要邏輯，最緊要第一句佢啱聽，以下係quote至其他巴打金句。

「全力支持警察，成立獨立調查委員會還警方清白」
「撐華為，反送中」

只有佢覺得你同佢係一班嘅，佢先會聽你講野。因為班廢老廢中只係識簡單二元分法。非友即敵，非藍即黃。重點係要投其所好，温水煮蛙咁荼毒佢。

要更有效咁滲透，facebook, youtube一定要搞。
早前巴打成立一堆廢中睇開嘅假page 去呃9佢地就係一個好例子。其實我覺得更好係眾籌搞番個基金，落facebook ads, 抽獎儲如此類去吸引左班廢中follow, 再慢慢洗佢腦。

建制就係多表面黃底，但實質係紅嘅媒體。HK01就係好例子。你要班廢中廢老follow立場蘋果，其實就好似叫我地睇大公文匯咁，慘過食屎！我地要仿效佢地嘅做法，開番個page平時合佢地口味，講下八掛野，得閒讚美下中共兩句。重點係間中就要post下建制班垃圾議員嘅柒野！因為班廢中廢老其實政治冷感，只要耳濡目染洗佢腦，選舉裏面先有機會贏。

咁以後遊行係咪唔衝呀？
非也！7.1我都有幻想過複製太陽花，但無奈最後失敗。所以我會話見機行事，要出師有名之餘有足夠民意支持。佔立法會最多人睇到嘅就係政府都已經暫緩，做咩仲要衝要爆玻璃？反送中已經俾個暫緩兩隻字無左迫切性。 6.12 當日我地就算衝擊佔路都係佔領道德高地，因為出師有名而事態緊急。當然無人知邊個做得啱，但我覺得如非必要，無必要再冒咁大風險衝入去佔領政府機構，代價真係太大！